男友係裙腳仔

兩個禮拜唔喺香港
男友餐餐都係去阿爸阿媽度食
今個禮拜六日朝早打畀佢原來同緊阿爸阿媽食早餐
好心啦
成日黐住嗰兩個廢老做乜

孝順姐 諗positive d
定有其他例子覺得佢裙腳

ON 99, 話就緊係話同老豆老母一齊啦,
唔通落吧,叫雞溝女又話你聽咩, ON99

sorry囉 痴飲痴食都係為左慳返餐錢姐

咁搵第二條女食早餐囉 你係咪開心d

係video call

分手囉 我孝順父母又撚你關事

交水電費都要佢地幫手交

我裙腳仔點都好過你黃腳雞啦

又唔畀？

痴住老豆老母食為左慳錢買野比你 因為比你條肥婆食窮

拉唔埋喎

佢次次都請老豆老母

幾歲先?
住梗既都係靠老豆?

呢D 你先放心, 結左婚成日喱係屋企,
咁當然啦, 大把男人返工去叫雞既,
試過有同事係建x大廈撞到個manager去見客

27
我地聯名供緊一層樓

27 買到樓人生勝利組啦

有父幹？

有冇都贏

有父幹的話 成日痴住兩老就正常啦

痴下痴下痴多層

好撚過番工

呢D咪係裙腳仔的優勝地方 係樓主on99啫

訓醒未
你住梗香港唔係美國
想要獨立自力更生
搬去大陸囉
你即刻擁有

岩丫, 應該日日周圍蒲識唔同既朋友做飯腳